點睇L佛大哥開IG冇牙kit圖都有咁多followers

Po 埋牙kit圖應該有45m followers